該公司使用快遞員從全市其他分公司和檔案館發送和收集文件。 萬億晶體管芯片，剛剛離開了一個超級計算機的灰塵|傑森·多里爾| 2020年11月22日|奇點樞紐 
 快遞員知道穿過城市的最佳路線，但這趟旅程所花費的最短時間取決於分支機構和檔案館之間的距離、快遞員的最高速度以及路上有多少其他快遞員。 萬億晶體管芯片，剛剛離開了一個超級計算機的灰塵|傑森·多里爾| 2020年11月22日|奇點樞紐 
 他的領英資料顯示，他現在住在費城，做快遞司機。 她害怕她的律師。 然後開始發短信。 《緬因州箴言報》薩曼莎·霍根|，2020年10月8日| 
 它在全市建立了約50個家庭和建築的“豆艙”，為他們配備了可以更直接滿足他們需求的快遞員，這有助於建立社區紐帶。 互助會展望未來:“我們不希望這只是一種時尚”蒂姆·唐納利| 2020年9月2日|食客 
 從2月到7月，從事“快遞員和信使”工作的人數從不足85萬躍升至近92萬，增幅超過8%。 2019冠狀病毒病導致更多的美國人從事快遞工作，而不是加油站工作 
 “馬斯特斯與生存主義者有聯繫，”格蘭特帕斯每日信使(PDF)記者伊迪絲·德克爾在2010年寫道。 右翼電臺教父|凱特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野獸 
 因此，這名快遞員可能會因“促進監獄違禁品”的重罪被判處一到三年的監禁。 這種反海洛因藥物現在是監獄毒品交易之王丹尼爾·吉尼斯2014年7月17日每日野獸 
 Looch是國際知名左翼報紙《俄羅斯信使報》的編輯和出版人。 這本1979年的小說預測了普京入侵克里米亞|邁克爾·韋斯| 2014年5月18日|每日野獸 
 4月21日，星期天，《郵報和信使》刊登了整版廣告，標題是“來自馬克·桑福德的個人信息”。 馬克·桑福德的強大對手:史蒂芬·科爾伯特的姐姐傑克·巴斯2013年4月29日 
 也門團伙通過國際快遞服務將炸彈寄往芝加哥，但包裹被攔截。 轟炸機背後的故事|克里斯托弗·迪基，艾利·萊克，丹尼爾·克萊德曼| 2013年4月19日|每日野獸 
 當最後一批士兵在公爵和他的幕僚面前汙辱時，一個信使送來了快件。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 這個人的天性是好奇的，他在胡思亂想這個送信人會帶來什麼消息。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 “我真希望你能在信使那裡找到一份穩定的工作，”傑茜說，她正準備出門。 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森 
 “在拉羅歇特，老闆娘，”送信人回答，“他的回答使馬呂斯站了起來，還發誓。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 侯爵夫人手裡拿著她從信使那裡收到的包裹，也吩咐聽差離開。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼